poly係咪今日偷跑

calender寫22放 estudent寫23 咁係今日偷跑定聽日偷跑呀

明天4點